拎得奧斯卡既係唔好睇既戲？

我係鐘意動作片既人
有幾套拎獎個人覺得好悶唔好睇

大家點睇？